Hij knielde naast me, en eerst het hanteren en het onderzoeken met luid geuite bewondering van mijn nobele wapen, hij nam zijn kop in zijn mond en dan met zijn hand op zijn lagere schacht, en vinger omhoog mijn fundament, bracht een soortgelijk crisis zoals die ik zelf had geproduceerd.
Hij heeft net zo gretig geslikt alle."
Ik had mijn hand toegestaan ​​om naast de bank neer te vallen, waar het ontmoette zijn lul, die zijn ongerepte kracht hervat had.
"Kom, mijn lieve oom," zei ik, "en laten we het op zijn favoriet plaatsen hoek."
Ik stond op en knielde, mijn rug vol in zijn gezicht.
Hij bukte zich, streelde, zoende en sprak de rooskleurige opening.
Met de overvloedige speeksel waarmee de operatie van het zuigen van mijn lul de zijne had gevuld mond, bevochtigde hij mijn kontgat en zijn eigen lul, en dan gemakkelijk gleed naar het gevest in mijn opgetogen achterkant.
Een tijdje rusten in alle extasen van inbrengen, die ik verhoogde door mijn innerlijk drukte, greep hij mijn lul die meteen weer had gestaan ​​bij de aangename sensatie veroorzaakt door de introductie van zijn lul in mijn Onder Zo kronkelt mijn lul en neukt mijn kont, met af en toe pauzeert om onze geneugten te verlengen, bracht hij uiteindelijk de zaken naar a meest uitmuntende beëindiging, en stierf weg in vreugdekreten toen we schonk weer een wederzijdse stortvloed van sperma.
Oom ging door met weken in alle gelukzalige after-sensations, die ik er alles aan deed om te verbeteren door de heerlijke druk van mijn sluitspier.
Toen hij zich terugtrok en rees naar zijn benen, hij hielp me omhoog en trok me naar zijn boezem, en wij had een lange kus van bevredigd verlangen, tonggeving elkaar de tijd, en onze ballen met wederzijdse bevrediging hanteren.
Mijn oom was er rijk aan zijn lof voor mijn volgzaamheid en aanleg, verklaarde dat zijn pederastiek plezier van mijn persoon overtrof alles wat hij ooit in zijn leven had meegemaakt praktijk van de gewoonte, en mijn heerlijke zijwaartse kronkeling was superieur aan de zeer fijne kont-fucking zijn aanbiddelijke vrouw had de kunst om hem te geven: dan was er de verdere opwinding van het hanteren van de allerbeste lul hij had ooit ontmoet.
"Het is geen vleierij voor u, mijn lieve Charles," zei hij, "maar slechts gerechtigheid tot zijn buitengewone afmetingen en bewonderenswaardige kracht. "
Hier stopte hij, en zoog opnieuw zijn stinkende hoofd, nog een paar valt weg.
We zuiverden onszelf - een bassin met water werd bewaard in een kleine kast met opzet voor een dergelijke gelegenheid, want ik heb later de plaats was het toneel geweest van ontelbare wedstrijden van dezelfde soort met tante en andere jongens.
Na onze ontregelde habiliments aangepast te hebben, wij verliet het terrein en maakte een lange rustige wandeling in de velden; de goede dokter prent me bewonderenswaardige adviezen, die hij beschouwde als een onschuldige tyro op liefdes manieren.
Niettemin, alles wat hij me alleen heeft geleerd versterkte mijn hoge mening over de wijsheid van lieve mevrouw Benson, en de schattig Frankland, hele mening over wat er waarschijnlijk met mij zou gebeuren de pastorie was zo snel gerealiseerd.
We keerden op tijd terug om ons te kleden als avondeten.
De avond ging voorbij als de vorige.
Ik werd geleid naar mijn kamer, en alleen gelaten om mijn krachten te rekruteren door een rustige nachtrust.
ik moge hier overigens vermelden dat het een regel was van oom en tante, heel erg vertrokken zelden, om hun favorieten naar hun eenzame banken te sturen als middel om hun krachten te herstellen en ze nieuw leven in te blazen ontmoetingen met het daglicht - zowel de dierbaren die er van houden om het meest te hebben daglicht op alle charmes van hun deelnemers in plezier, op de dezelfde tijd die een even onverhulde inspectie van hun eigen oplevert.
